無知一問 照現時山竹行走路徑 窗口向邊面最應風?

好驚吹爛哂D窗 整番要洗好多錢

風向會轉

即係點 ?

推

一隻窗有兩邊；向街個邊最應風，向室内個邊就無風

如果南掠 西登 會吹東風 東南風

如果東登 北上 會足東北風 東北風會比蝗國d山隔一隔無咁勁

用Windy apps
佢大概都顯示到你個位置
風既方向同風既 到時你可以睇下

如果現時天文台既預測路線不變，會先吹東北後轉東至東南風。

無定向風，俾定錢整過la

西登東風 自己用個腦諗下

東風即係向西既窗?

有沒人知 ?

我屋企落地玻璃都未岀聲

利申 好撚驚爆

望到天空嘅窗會吹正

由東邊吹黎嘅風
咁你自己諗吓